喺連登識左個巴打 但......

唔知點解用tg傾果陣已經好啱feel
Facetime 完就更加肯定係對的人
大家當時又啱啱失戀
以為好有機會
佢亦有講過 同我一齊好似幾好之類
但最後佢都忘記唔到佢個ex
話叫我唔好再搵佢

我應該點做

利申 人不在香港 六月先返

你個名

大家互射兩次當打和

下次唔好咁快沉船

我就係佢個ex

對傻下傻下 有啲小朋友feel嘅男仔毫無抵抗力

點解佢咁愛你

我驚你比人呃

我都覺得自己好痴線
為左佢
我收起曬自己啲脾氣

男同志既世界真係好單純

頂你 我係真絲 佢係真巴

真人都未見就想一齊都幾危險 而且人地都講到明 冇辦法啦

傻女 可能佢當你係zip時間用 佢個ex翻黎你就會比一腳踢開

人地facetime完就閃 心照啦。。。

Facetime完都好一段時間 應該唔關事

我明呢種感覺

同我tg吓囉

可以試下我 人在sheffield

係未見鍾情
以前ex傾住電話打機會覺得好唔尊重
但而家覺得傾電話可以陪住呢個人打機好開心

雙重標準

我都試過失戀，應該叫做藕斷絲蓮期間。
識到一個女仔，佢當時都感情正常，但過左一排大家都散左。唔關大家事，就開始互相傾訴，日講夜講，Facetime，從未見過面。但已經好似拍緊拖。
好愛佢。

有冇一齊到？

同到佢一齊會對佢好好

我受唔起第三度情傷

諗多左 下個會更好

電話可以做到嘅已經做晒。
中途都有冷戰過，因為好似大家無乜可能咁。
靜左一排。
直到，我買左機票，要飛去台灣。

你係咪唔靚嚇走人呀

可能facetime完見到你個樣先咁

我同你相反 有facetime同傾電話
但對方太忙無咩機會見面 結果對佢無哂feel

見完仲好地地架 係尋晚開始唔知乜事

之後呢

如果我喺香港係咪會唔同

我覺得有見面同無見面係差好多
係有feel個陣見面進一步了解後 會比較易成功一齊到

佢係一個台灣女仔，之前嘅大家好似無可能，主要原因係擔心大家距離問題。
其他都好夾，好開心。
直到我買左機票，到到達台灣，佢已經要，想黎接我機。不斷問我邊班機，幾點到。
我拒絕，因為我唔想佢同我再一次跌入去一個進退兩難嘅關係。
補充，佢大過我。

希望返到去有轉機

Sorry，因為我唔鍾意男人，對唔住，你搵過第二個啦

大家係咁負皮我

人地一定好靚仔啦 高唔高攀得起

係咪gay post?

其實係普通 不過佢ex係幾有氣質

唔係

講到咁絕 應該真係覺得咁適合

下個law 冇辦法

*覺得唔適合

我覺得你去訓教吧啦 多想無益

係連登識仔只會搵到sp或gay

未見面 未相處過 乜都自己腦補幻想一定好架啦
每個女同我TG 未知咩樣前 我都覺得係女神架啦 每個我都覺得性格好好架啦
你沉既唔係佢 而係你自己既幻想

仲要你地大家都咁岩果陣失戀 有個同病相憐既屬性加乘 你又會腦補做「邊有可能咁岩大家都失戀又撞到 實係個天安排 緣份呀 真愛呀 今次發達喇」

識左第二個囉 有乜咁出奇 TG既野閒閒地搵357個都唔難啦
第2個琴晚爆完樣 係佢果杯茶 咁咪唔想理你囉
成熟D啦 網絡既野 6成係你自己幻想腦補 3成係大話 得1成係真架咋

希望佢有日會掛住我

冇記錯樓主係肥妹仲上黎問減肥方法
講到明大家冇癮啦

見佢唔答靚唔靚就知啦